INDIGO事件 酒店同業有野講

同為酒店同事表示：錯既大多數都係保安部，佢地其實大部大部份都係極深藍深撚到變紅.
每間酒店保安部都會有幾個係退左落黎既黑警把關，但日日都係到好食懶做，有事閃水冇事出黎扮野講幾句.本人唔係做INDIGO但都貴為同集團旗下品牌，望大家要針對既記得係保安部既人，麻包袋又好接放學都好，唔好搞酒店，原因係入邊住左大量外國遊客，香港人目前最需要既係外國媒體既支持，如果衝酒店咁就食屎了，所以希望大家明白，P仔推唔到但老撚咁大隻字洗撚到您地睇到！

本人做既果間酒店保安部個個都覺得自己係黑警後代，為民除害先係正識既喪心病狂人士，係公司要大家尊稱佢地做：Sir / Madam ，例如佢地自己部門既薯仔見到大粒的文要講：Good morning 陳Sir 如此類推

所以要怪就怪保安部，一班日日番黎7，冇貢獻糧照出飯照食強制No pay永遠唔會有份既垃圾！

間野跪左先同我講野

收皮啦

之前申請仔嗰單嘢都一樣係保安部有問題

申請仔 = 新城市廣場
sorry using voice input

推

間野唔道歉=幫保安部=想裝修

推到炒撚曬班廢佬